[沙狗dllm]車路士球迷討論區

Hawk's Group

沙狗躝啦

Sa dog lan

Wadiu，Lamela勁到， buy Lamela la diu

Morata goal

青訓...從來只是一個口號

青訓？我講下渣嘛，做咩要出

西波confirm

又閪陣 all in 阿了！

女人達

工程師2連敗

odoi

水人簽正選後，連sub都冇佢名

切

今場輸既話沙狗可以躝

仆街沙狗 弱撚智

切可以lan 喇
一日懶懶閒一日都冇得踢大會
老鼠晏晝先講完用willian 就係有個奉旨唔回防既hazard, 要willian 要防逼搶
咁切呢啲二線低work rate 根本就係原罪

都唔明你點解過完15-16個季仲迷拉美拿呢啲賤種
迷啲對自己支持嘅打MMA嘅球員，真係唔明你諗乜

肥普條賤種教壞佢啫

Schurrle

海綿寶寶

又要閪半場

Kepa💙

實變沙狗

講個笑話大家聽

夏薩特冇正選

Nice welcome for Petr Cech at Stamford Bridge, ovation from the whole stadium as he comes out to warm up. I doubt Courtois will be getting that as an away goalie. #CFC #CHEARS

其實佢個狀態似踢得足全場咩?

明顯未夠啦

好耐睇冇睇意假 睇下先

A查大隻到成個美式足球員咁

切係世界級球星

live po?

又冇odoi
沙狗幾時lan

打阿記點解會有佢
係唔係都屌

咁上場又點講

翼有夏狗 柏度 安
odoi真係排第4

佢同乞衣根本唔洗擔心
17,18 歲踢歐霸聯賽杯一年出1x 場已經夠做

搖滾準備

同意 杯賽都無先屌

屌你老母！
巴鳩利食撚屎

welcome沙狗

就一就啦 希望今場成才

熱身

已燈阿妓

屌你老母煙狗！！！！！！！

睇開個網冇SOPCAST LINK屌

未傷之前 明明有遠射

依家都有呀 唔中龍咋嗎

又可以睇達仆街

冇live post ?

jor

冇人睇波？

2：0

蘇拿真係好型

變返AVB時期既3:5了

進攻足球
滿意啦

第4球 on9

沙利唔識教防守

5球任射，想點

打回原形嗰下真係

唔撚識守傳中？

左真奴真係唔識架喎

中門大開 冇人睇

換撚走雷斯啦

唉 原來虛火黎

唔撚惦，條防線無本錢守波

防守好大問題喎

屌你老母點撚7防守

做乜鳩啊後防

阿朗進攻勁都無用 係咁比人落底 一球都柵唔到 中間跟人又唔貼

On 99

雷斯幾時死

中門大開咁

中門大開

落底傳中，仲要地波，咁簡單戰術都守唔到

差d 2:3

Luiz 真係好撚廢
咪撚再用佢啦屌

我睇緊咩

傳中射入傳中射入 on9

Enough is enough
打5後啦

依家後防同摩16果時既後防一撚樣好笑

傳中任射

小簡迪踢番防中位啦
左真奴真係唔識架喎

好心 人釘人咪用區域聯防

同一球戰術俾人打咗四次
次次都俾人射到，唔輸就假

5球咁樣落底傳中比人任射

Love post冇 no.2?

比阿狗知道一傳中就有
準備3:5了

伊禾b都可以搞亂你條邊線

垃圾車終於返嚟啦

ON9唔識守,攻幾勁都無用啦
5球任射喇

個後防一俾人傳中就有

後防真係嚇死人

所以巴閪幫都係垃圾

干地三中堅又嬴

又黎

次次人地係十二碼點我哋都係勁撚多人防守緊

去返live post

其實對面把握力問題,好啲可以四五六我地
輸咗一球之後跟本笑唔出

對面落底出波.. 中間全部人望波唔MARK人

第 6球

條防線已經比人落底送左四球出黎

點解kepa睇落同barkley差唔多高

5次

你今日好撚廢呀，仲講

雷斯 唔用正中防中 用box to box
龍門又末到一線水平

出雷斯

繼續做私家雞

Luiz比咁多教練棄用真係有原因
完全冇防守

仆街對面好少少已經輸夠半打

又係咁

我都睇到弱點啦，屌你老母，十二碼點唔夠人

條後防再咁on9我熄機訓

同一招用左n次，學界都識守喇

要不是對面finishing垃圾

希望下半場改善到

冇大佬咩 指揮好個後防呀

係奧巴準少少

係好多人無人mark人

補位問題

仲用雷斯條撚屌…

屌一傳中就空

防中要翻黎 姐線先得

最慘係比比鳥弱點進攻呀朗

禁區勁撚多自己人

比夠學費未

唔係講笑，如果係卡吐我覺得2球都唔會失

以為阿仙奴廢
點知我轟仲廢

啲撚樣咁快迷返3中堅

個防守同巴西對德國一樣

唉達仔入一球我開心到仆街
點知對面連入返兩球
好失落

佐仔真係長傳好勁 但防守做緊咩

瘋狂刷同一個mode

車仔介係唔識守

明明問題係雷斯條廢西

好多球.下下空晒.龍門好難救.不過頭先個2球真係可能救到

Hazard kovacic>barkley willian
快啦

煙狗一日繼續用巴閪幫我繼續反煙

廢到

係

3球12碼點空曬

對面幾次都2-3個打佢1個...邊個打閘都死..

如果人地出拿卡我地已經收左皮

同一畫面出現左幾多次，右邊俾人落底出波十二碼點冇人睇任射

個個望波唔望人

右邊都輸啦

雷斯條仆街仲以為自己係大佬…

下下俾人落底出地波12碼點撞射
遲早都失

唔覺係佢問題
反而中間一堆人冇人mark到人

4人防線比人拉得好開,閘一出個空位就係咁比阿狗利用
真係開心咗20分鐘,之後好撚失望

186cm

Azp一踢右閘冇左影

準備補飛阿狗3:5

仲諗住呢場輕鬆食點知自己隊失返兩球

依家個弱點唔係某個人 1on1無輸過
但係一到左右閘mark住人地 一插入個個係完全無人mark

巴克利190

干地：咪一鳩樣

干地：進攻足球3:5
阿巴滿意啦

閘位二打一甚至三打一
神仙都守唔到啦

一堆人企係禁區唔撚mark人，on99

依啲波技利仲係到封撚哂啦仲傳到去十二碼點？

最慘係個禁區係夠人
但冇人搶到個落點
到底成班係到做乜鳩

呢場唔係迫宮 我唔信啦

唔執呢條後防

歐霸都拎唔到
分分鐘8強就out

咁既後防打利狗 要7:1真係不是夢

唉屌你老母 比啲信心

條中場唔撚係路，果然用得左真奴依種體系球員係有利有弊

同avb有乜分別

企位錯晒 我諗呢個係教練問題大啲

簡尼沙拿大四喜

Avb嗰陣買啲人好對路

洗撚利咩
奧巴生性d
2:4啦

蘇拿is coming

仲有個廢龍，屌你老母第1球搵不能守都唔會失啦

我敢講係古圖守，2球都唔會失

吓

係咪掛住夾進攻無理過防守

出拿卡唔止添啦

D防守企位廢到

痴撚線 個個企係到唔守波

個後防有=冇
如果唔係對面兩個後衛腳差鋒 依家比人456啦

落地好撚慢
同埋咁既身型對中遊人地打高Q高波都唔睇好住

下半場應該比人3:5
準備去補飛

沙狗入完波淨識繼續攻 睇得出跟本冇第二套

劇本
今場變沙狗
3月炒沙狗
蘇拿接任
之後變返巴士足球
最後贏FA同歐霸

沙狗肯出夏神未

講真
可以接受

上半場都未過一半 好難唔攻

屌啦星love隻熱狗都笑鳩我地條後防

下季蘇拿季中比人炒
之後摩佬三入宮

第2場英超就判哂死刑

一輸2:3 一定崩潰

抵笑

摩狗條廢物就唔好拎出黎講啦
而家係獌柒撚到

老老實實今次係成個系統出錯
想換人改變都唔知換邊個

對阿，仲要主場都咁肉酸

最錯係沙蛇信雷斯

冇信錯
係雷斯超然地位

無架喇 加強火力繼續攻架咋
根本無練過防守

領先兩球差下波先得掛
睇下鏝利點踢先學人教進攻足球啦

俾人大炒再講

8：2

3:5 is coming

而家真係卡膠都可能好過雷斯
屌你老母契仔真係大撚晒

油王契仔

係咪注定一世做阿妓私家雞？

沙蛇煙癮又起

簡迪 踢到同女人達平排

高華錫買到就好

牙朗

上場有人問ozil球tap in邊個入到
老鼠答阿朗

今場即刻整番球

豬sir

Kovacic級數無得呃，d護波同英人波牛無得比

原本迷巴克利
但高仔一出
我就知咩事

有無人提供gif圖比我去阿狗post踩場?

Willian，go fuck yourself。

M朗MOTM?

唔講唔覺，原來兩場入左六球

係熟悉嘅-6足球

鍠狗一定唔會放kovacic啦

屌 雷欺

高仔根本勁到癲
推進 拎波 傳波 ONETWO
完全教緊巴克利踢波

朗勁能到

疤剋痢唔差 係高仔太勁

sorry，我放棄反朗

畀阿仙奴撳左成季，終於贏返

高華錫勁過切

kovacic d pass and move做得好撚爽

又靠真朗拯救垃圾車
btw嗰波有啲似上季第一場對熱狗

巴克利好工兵, 同埋成日企錯位拎唔到波

唔換哂巴閪幫今年頂盡都係第三

世三不射男

呢場贏係好應份啦,主場加人地士氣麻麻

切同巴克利呢一年真係要跟華仔學多D野

巴克利同華石石以同時出
反而簡迪今日0防守

阿狗件訓練服又幾撚靚

天同地比

kovacic拍hazard爽撚到

kepa接波有D問題

雷斯條撚樣真係最大毒瘤
場場都散步

對面射好小小比人炒啦

同埋佢身位夠護到波
有佢係到唔洗夏神成日回後場攞波

見華石咁好波就覺心情複雜
有無辦法永遠擁有佢

進攻足球

但條後防可唔可以唔好好似沙利對大波波一樣咁性感
雪雷斯唔該！

傳波啲決定同走位好好
防守都幾神,迫迫下條友可以撩走粒波

好明顯啦下話

仲有佢防守搶截都唔錯，今場後備都起碼兩球

世三專心打邊

好鍾意阿朗呢個球員

始終kante要斗番深d

簡迪前到
根本浪費佢嘅防守能力
雷欺就on撚9 成日係到扮大佬
又交失

係就係佢入波
但左邊真係一爆就過
再加上佢果邊係拍雷斯
啲位比人入完一個入一個
長遠去睇alonso個位真係要換

左真奴踢防中位真係唔多跟得上對面進攻

拉返後好咗啦

雞巴咁既表現
踢英超要交足起碼半季學費
EVEN成季都可能要..

銀河唯一都係入唔到

場場都出盡奶力

沙蛇點解要將kante推到咁前

長期 一打二， 搵馬甸尼都死啦

佢散步都唔係最大問題
佢當自己派路傳個波比人
有幾球都差d輸

如果對面唔換2+b真係難講

個t咩拉居然可以低存在感過沙卡 真係不可思議

沙卡就亂9落腳 佢就唔落腳

當佢拉7咁用

高華錫出120m搞唔搞得掂

迪基亞都比人屌咗成季啦....

最緊要係度識多幾條女落地生根

吓吓俾人二打一Overlab
全盛A.Cole都死喇

痴線勁撚到仆街

邊隊係倫敦之王？大聲啲！

完全唔明點解可以係皇馬冇正選踢

有球一打三雷斯唔幫波添
神仙都守唔到

換個穩d嘅中堅拍佢就好好多
雷斯d cover食撚哂屎

高同夏好夾

魔迪老啦
佢地9成唔會賣 冇otb真係失敗

切肯跑都唔及asus

好有柏度岩岩黎個陣既感覺

左仔打deep lying playmaker 無個真正防中喺隔離都幾危

Kante今場踢得幾差
始終位置上唔太岩
佢應該係放落返啲
係前場佢太保守
呢場好多空位其實可以轉身去
但佢多數選擇回後

好撚on9 踢到前鋒 對面一反擊點守

雞屌同電欺大家點揀

一早出世三同華碩已經無得打 級數上分別

沙Sir個體系入面係冇簡迪本身個角色
而家係就要簡迪轉型打B2B
佐仔係打唔到沙Sir個體系既中中
所以換位係冇可能

蝗有摩迪係到喎

巴閪雙廢今場又盡顯身價

賣哂中場班冗員買高華鍚啦

其實條自大撚樣無得救，
企佢隔離既人真係好撚慘，
下下幫佢執完屎仲要手指指教波

12碼位真係要搞搞佢
再比人咁樣任射唔係路

其實宜家佢同簡迪係咪調轉左黎踢

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Ruben Loftus-Cheek not injured, just not picked in Chelsea's matchday squad...

我要丹麥基佬算

鞭下屍先

出哂事

好撚感動
終於有人同夏狗踢返彈彈波

下半場好咗

牙朗不如轉型打中場仲好

呢場諗起4:2熱狗嗰場
收起夏同DC 兩個一換落黎級數即刻唔同唒

係時候吹奏沙利
一諗起以前啲老鼠拉龜進攻最後仲要輸埋
呢場真心精彩

有番以前馬達同世三夾波既影子

佢地出左之後條左路睇到發發聲

沙利根本唔鐘意切...

modric casemiro kroos
佢搶得嬴邊個

高華錫同世3一世隊波又生返
世3仲1個扭哂

簡迪比起依個位 更適合做啲防務工作重啲嘅位置

而家成隊波都彈彈波啦

罷訓！

安份守己做返好防守已經夠啦

摩迪老啦 要去國米養老

希望買到高華錫

調整下將Kante同佐仔並排啦 如果唔係防守好難好

高華錫值得正選 同巴克利高下立見
佐仔好撚勁
反而簡迪個位有D奇怪 進攻好前 防守能力又弱左 希望簡迪慢慢適應到

指揮都算 佢成日做埋啲虛擋 睇落好似想block個波
其實只係係咁易伸下隻腳扮有做野
講真卡希爾衰極都會訓下波 飛身block 雷斯真係好on9

真係將啲技能點加哂落進攻度

兩場入6粒

叫高華錫做番鳩頭啲濕鳩野

吹咩鬼 今場好危下

難怪沙利想買西瓜同魯加尼
達仔今場入波都無用
佢完全唔得 好多位都唔死入
屌 成日頭DUP DUP死老豆咁
仲有雷斯唔洗講
有佢係到 就心驚

仲有Isco,Asensio,Ceballos

未出高華錫世三都難講D
出左真係唔洗簡迪走咁前

迪加同電欺換位啦, 迪加補阿朗位
有天神當然出天神啦

要kante 打最前個個中場根本on9, 浪費他防守能力之餘，他進攻又唔好好，落返一格，高華錫打前搭世三fit 曬。同埋右邊d 進攻沒曬，柏度成日會去左左邊，艾斯又少左助攻上去，成日得kante 傻傻下咁入左禁區又跑返後

keep到就好 同世三夾好正

以牙還牙
華石快啲中出佢老婆跟住落地生根
然後返去罷操話要嚟倫敦陪屋企人

好左好多啦

後面輸幾多，前面同我入返多過佢

拉七踢就岩哂
起碼進攻意識高
埋門質素好
但kante真係防中料
要佢去攻有啲難搞

踢咗一季都冇大隻到，扑小啲野啦

反沙狗又輸

92分鐘睇pedro瘋狂逼對面中堅+會長 睇到咸左

左簡paradox睇沙蛇點拆

modric 去咗inter 嘅話

係國家隊後備就算換都好遲先換佢出黎

Cheek thank you and good bye

見到簡迪頂波真係心諗辛苦哂

沙利踢法佢一定要參加進攻

其實kante今場盡左力去配合教練

真係比D時間佢啦
第一季黎教
打進攻足球要交學費
高普教利頭一兩季都成日贏變輸/和

雲達不來梅

無計，出丹麥基佬會比人爆到瀨屎，出雞屌直頭波都傳唔到上去

希望佢適應到
同李城嘅佢地已經開發多咗唔少能力

巴克利今場都ok啦 可以接受啦 打後備都有佢個位嘅
始終高華錫同世三都係比佢地操番個態
長遠都係佢地正選

始於西甲鐘意用返西班牙人 又成班國家隊大佬

遞紙啦，一場已過試用

上半場中後段防守真係好嘔血
冇倒輸真係多得阿狗
但其餘時間係好好j

而加Sarriball中場只有Deep lying playmaker同B2B揀
冇純防守做, 一係唔出, 一係轉型

達除咗入咗一粒,基本上冇咩建樹...

次撚次都俾人打穿牙朗同雷斯中間個位
睇嚟仲未適應四後

頭三十分鐘攻到

kante版育成足球
今季練進攻

我要gif，我要爆閘！！！
有無人提供！！！

達連跑姿都好撚似廢托...

好彩兩隻冬蒙特間諜炒飛機 唔係上半場已經4:2

其實今埸巴克利都踢好左

⚽️ @_Pedro17_ 9'
⚽️ @AlvaroMorata 20'
⚽️ @marcosalonso03 81'

It's a Spanish trio of goals in the London derby! 🇪🇸 #CHEARS

@宮清

左右都係

唔搞到防守咪冇野 一搞到就嚇撚死
但點會唔搞到防守

世三+住烏+高華錫好J到

真心唔希望佢因爲陣式而做左犧牲品

車狗：幫人湊仔不了

Mateo Kovačić vs. Arsenal:

• 100% take-ons completed
• 100% pass accuracy
• 100% tackles won

如果可以練到攻守兼備真係會變宇宙級

關咩btb事
Btb有幾可會長期前過翼同中鋒
就算豬蛇出左黎佢都好幾下一早係禁區等波 反而豬蛇仲係禁區頂
邊有可能咁打
當年柏度隔離個維達爾都係做類似既角色 幫派路執屎
之後不時向前插後上

打到中鋒咁禁區等波真係未見過
頭先柏度左邊爆完想傳中 見到個簡迪係禁區 隔離係兩個中堅 佢斬都冇得斬變左回後

唔係話轉踢法有問題 但至少要合理啊

果陣哥狗放大夫打左閘 成日叫佢入中場做波 可能叫做防守力差 但都合理 最多左邊少個人拉邊

你叫個冇米7 防守力99 出波唔得既中場去禁區等波 同補右翼空位 完全係唔合理

點解上天唔俾埋速度呀朗

呢個唔關戰術適應問題事，因為佢兩個撚頭係一定會比人打穿

魔迪今年幾歲啊

只係希望沙sir 踢啲巴閪狗落後備就心滿意足了

係好咗
但一拍埋kovacic度就見到分別

其實另一方面今場會長真係120% 唔係一早入咗第3粒

其實以前果隊米蘭
都係派路打正中 加度素打右中場
只係唔知點解沙利會咁要求簡迪衝埋上去
少左協防同掃蕩

前鋒入到波已經夠啦，每場入一粒收貨啦

今場冇人屌安?
二球都關佢事
第一球擺明係心態以為羸緊兩粒就可以HEA
屌

Well

仲有asensio isco

拿波里個allan進攻仲廢過簡迪

@宮清
想問你對今場西班牙二線兵入三球兩助攻有咩睇法

呢D場場屌都屌都廢事架啦

唔出kante 真係沒咩可能，正正常常比他打返中場，唔洗上到對面禁區已經好好

佢有速度
應該成世都係皇馬

但可以換邊個B2B
而且B2B 都唔一定經常性去到咁前啫
佐仔企最後 用邊個打B2B 都一樣守唔住

0 shoulder check

你要打前場逼搶就要用而家咁排架啦
kante 逼, 佐仔就逗位包位

而家問題係到逼搶失敗同人打陣地果時可唔可以轉返4231 守
用果兩隻防中包閘位overlap, 如果沙利唔想對翼回到咁深

仲有射波都唔係話好

Modric走 皇買大力神

輸到潛咗水

輸第一球一早屌佢老母西

咁撚勁都係係皇馬踢後備

去吧

老鼠攻城未
我地隨時後授刷like

唔好話長遠計 今季佢都唔應該咁多正選呀
佢真係冇心去踢 咁樣搞比天神適應多啲宜家4後踢法仲好
雖則有機會又唔知比幾多學費

我理撚得佢幾歲
而家佢係咪搶唔嬴？
modric退落黎仲有件isco
佢搶得嬴就唔駛嗌走啦

但其實佐真奴D防守都唔係好 簡迪好似逗後D穩D 放高華錫上去攻仲好

安同巴克利
完全係唔怕唔識貨 最怕貨比貨
高仔同世三完全話比你知個級數分別

夏狗兩場踢廿分鐘都兩個助攻。
#CLS

原先想切有正選，睇撚完華錫踢波先知咩係正選料

超音鼠回家吧

頭幾場試陣郁kante ok啦
到時高華錫出定左應該唔會再咁前

其實佐真奴真係只可以擺而家呢個位，唔可以擺前d....? 呢個講法好似有d問題

希望可以解放到簡迪

其實好似加度素咁打應該OK架，好過逼佢壓咁上又唔係好幫得手

你有冇睇世界盃個陣魔迪既表現

飲水去左邊
而家仲要轉唔到會點算

如果個龍係卡吐既我支持

但屌你老母隻龍同中堅一齊交學費唔撚惦

Allan進攻都插到上去做前鋒咁拉位, 跟住回防波牛咁回後
簡迪其實都叫做前鋒出身

蝗歐連三連冠 後備已經夠實力打垃圾車正選

因為摩迪更勁

其實艾瑪利點解半場之後
會縮到咁
完全想搏1分

冇架喇

D防守企位真係要執執
條防線好多下俾阿狗一野就劏穿

40m 買皮膚+護照

佢識西教波咩

皇狗條中場勁到點樣
高華錫先會打後備

不過今場防守真係好差

用B2B型容可能唔啱
即係Allan個位, 唔知點叫

暫時岩岩開季 加埋佢上季表現 入到1粒收住貨先
但5-6場係極限 佢再唔掂就真係冇人幫到佢

屌那星我之前話將kante 放前一格曬撚咗佢
比成班撚樣話我唔識波又屌又盛
話左仔逗後kante 迫波 識唔識波呀
到今日就知邊個唔識波啦
等我而家就去鞭返果幾條撚樣出黎先！

去外國聯賽
鷹話佢唔介意出國

上半場咁炸肯定有分落袋

出國

今場如果簡迪d射門，頭錘入晒都 456。

其實kante 係沙狗個體系下做左犧牲品
佢最勁係掃蕩後轉守為攻同盲眼打荷包
但今日成場都無出現過

我地反擊都打得幾爽

太高薪,其他球會Afford唔度

贏就要谷 輸就縮 佢調返轉

西班牙幫之夜

modric kroos 仲係高佢一班波
仲有asensio isco 兩個西班牙人等上位
幾時輪到佢

Isco同高華錫同位？
你係皇狗唔缺錢會唔會放？之前已經預左佢接魔迪班
之前疤狗放左Thiago xavi退左咪要有磨合期

人地會唔會放比你

除非係換世三既option

成班傻鳩阿狗含撚吧

😂

Hazard on the manager : "Yeah he's good manager, like the last one"

This is what separates legends with reptiles.
#CFC #Sarri #CHEARS

120k人工佢真係唔介意冇得出

佢攻應該唔洗輸
可能我地輸

唔留英超囉
中場咁多人唔知留切定飲水好
再借切可能有離心，留切未必有得踢

巴克利同切爭個後備位 佢就

如果係咁 真係要三選一就卡希爾啦
唔係話有熱血block就大曬 但至少你有個心去踢先
盡可能都擋走啲波先 佢醒定唔玩波都還可以嘅

其實我估佢係見到我地兩閘位置好易出波，
所以穩守反擊尋求更大前場

出世三出得早，鎮壓左佢地進攻慾

又忍唔到

Most chances created for Chelsea vs. Arsenal:

N'Golo Kanté (4)
Eden Hazard (3)
César Azpilicueta (3)

手指餅黎姐入面

reptiles
歧視

我哋夠唔缺錢預左tbo接cech班啦

死阿狗含撚吧
明白自己隊波同車狗有級數之差未?
仲想拎卡吐單野出黎鞭屍

起碼煙Sir會早換人，干sir無75分鐘都唔洗淋

今場換嘅人好合理

屌你老母臭閪追清出黎講2句啦撚樣？

Kante

同埋沙狗尋場調動真係好差
上半場人地兩下傳中12碼點抄機就應該即刻做對應啦
但佢繼續等件事一直發生到追和
比著摩狗干地唔會有2-2個球出現至少

比個打火機佢點下火算啦

400k氹掂hazard續約先啦

罷訓

佐真奴的確係踢唔到b2b

上半場後半太災難級，其實其他時間打得幾好

I am not reptile, my daughter is

Statitics tell the truth

Eden Hazard made the most final 3rd passes (19/21) despite playing only 30 mins.

其實出華仔拎番控球權去打已經易打好多，巴克利始終未到個level

這就是贏阿仙奴既空氣嗎
好似成年都冇吸過了

又有都市傳說: Kante成場冇咩影

比少少時間阿叔吃d嘢

飲水係踢佐仔個後備位
出法比就死得啦

上黎keep住比阿記雞姦

我又唔係叫佢踢b2b
話踢前一格姐
係呀追清叫佢踢b2b

叫佢代簡迪做逼波個角色得唔得

簡迪踢前少少唔係唔好，但係真係太撚前

巴克利死衝就OK
兩個足球智慧差太遠

真心正常左/右閘去逼應該要成隊跟住shift左/右
咁基本嘅嘢都未得,睇嚟防線有排執

有Kovacic
佢唔洗咁前了

幾耐無禁住阿狗黎屌
唔係講笑

防守同跑動似宜家法比
傳送就有3年前法比feel

事實係jorginho 踢3中場最後 一定係最好

要比d時間適應

我諗佢都未確實搵到個定位

只知自己要參加進攻

見到雷斯都唔撚開胃

世三最尾個球唔射去傳 真係cls
肯射都入咁滯

屌你老母臭閪 死阿狗以前攻城貼金剛棒唔係攻得好撚爽嘅咩

除咗失兩球果段之外其實攻得好撚爽
唔係會長上身已經入多一兩粒

Ruben Loftus-Cheek not injured, just not picked in Chelsea's matchday squad.

不射男

好快你就會見到簡迪有射波
你要防守就做防守
要進攻宜家就走埋入禁區
遲下知自己成日係禁區掂波就肯定會練埋射波

問題係煙剷嘅戰術踢前一格就要b2b

不過隻80m龍要交學貨

deep lying playmaker點踢前一格
出得華碩嗰個前一格就華碩踢啦
Kante 定位要煙剷調整架喇

下半場姐
佢地上半場個D飛機太柒

有咩問題?
簡迪踢到deep lay?

佩狗依家擺撚到明係要培養陣中既本土幼幼啦，
高華錫返到去冇位打一D都唔出奇，
更何況佢已有離心，唔係絕對正選睬你有味咩

豬都無諗過佢唔射 cls

佢d踢法完全係街場mk仔既挑釁方法

宜家好多時都要靠佢係中間指揮交通...

含撚吧 阿狗

我係叫簡迪踢返防中位

感動既係

見到贏波都有內戰

兩個綠葉係到鬥讓

其實...而定已經無左佢以前個位

踢前一格已經唔撚掂啦
佢就係要踢逗後果個先最勁
你推前佢一格佢一定踢得辛苦好多

個防中位咪左真奴個位囉

戰術變會好D 簡迪個踢法已經係完全體 勉強都無幸福
正如叫世三踢假9咪又係哂左佢

簡迪唔太擔心，雷斯個位好撚驚

其實Kante打新位真係打得唔錯
插上拉空位又得, 走位chance creation又得
防守係前場都搶左好多球
防務同攻轉守既工作其他球員分擔多左先唔見Kante跑全場
我覺得可以觀望下

呢個戰術冇得調整架啦，
唯有學猁狗用錢去解決防線問題

小干堤連射波進攻後插都有埋既話，真係唔知講乜好

散步抄防守唔Mark人唔遮線唔畀壓力人
淨係識手指指扮大佬，恃自己有油王照嘅垃圾

沙利套戰術就係無純防中位呀傻閪

打fifa咩

你到底搞清楚個sarri個防中位要邊個踢未？

SarriBall無防中位
除非煙剷第二場就諗到計點執
加個純防中位會影響佢個戰術嘅攻擊力

好地地一個deep lay
係懶醒推佢上一格
有能力通場跑果個就純防中

冇跟好足，而加條中場係咪唔多識入波？

見親雷斯拎波都好撚驚

頭半場大家讓半臂
下半場一換正選落場就見真章

上半場證明咗你睇佢防得幾多？
上年中路放題都重可以見到簡迪追到隻狗咁返禁區
今場左真做到啲乜？
點解唔試吓擺左仔係以前法比個位？

以場最少鳩傳失左最場7至8腳

呢啲巴閪狗冇自知之明
佢一定仲以為自己好撚勁

佢踢前一格壓力大好多俾人逼死都似

都真

上帝可否創造一種方法打雷斯入冷宮

如果係就唔會冇otb
明顯想留/比你試貨用來換世三

Kvc係皇馬幾年一定熟過新人
之前魔迪休息佢上場都控到場
我都想佢黎 但暫時除非皇狗彈到個超新星中場出黎 唔係好難同佢地爭人

佢同西女人地位應該一樣

我寧願睇天神都唔想見到雷斯，防又唔博命，傳又傳失，成日放炸彈俾雞巴

Don’t leave. Stay at Chelsea

話撚左sariri陣式個防中位唔可能係純防中
自己就死牛一邊頸係到話要搵個純防中踢
kante有能力做到jorginho既野咁咪可以比返kante踢囉

天神 雷斯 卡希爾都係會放

我就覺得係咁
如其要個top class 嘅變
點解唔叫個左仔變吓

如果擺佐真奴去中場中個位

就會比對面夾撚死

成條中場收皮攻唔到

明未

其實依家只係幾場波
始終未知沙里係咪真係開發到簡迪既全能性
可能一季之後 簡迪會適應到
依家先8月

不如你解釋下以前法比個位即係咩位

解決唔到防線打痢同鏝一定比人455
打獌狗就未必 大機會和

回家吧

"It was a wonderful game!"

"We lost the distances between players for 15 minutes (on Arsenal's goals). We have to work."

Maurizio Sarri

Cm

因為sarriball係overload左邊去build-up所以右路會有好多機會入波,所以就會叫簡迪衝上去食嗰啲餐士

柒咗唔識改咩
下半場好咗 簡迪都多咗返後
再出埋華碩又再好啲啦

左真奴果個位就係沙利個戰術核心
你要幾憨鳩先會叫領隊搞自己個戰術核心呀

天神交學費抵

隊長 餐廳老闆 交完都掛得靴

不過晒氣，小雷子地位超然

天神既話，我起碼可以安慰自己當交學費

頭套狗回家吧

出天神唔係想交學費，我真心覺得佢勁過雷斯

冇人叫佢踢純防中 簡迪攻力冇想像中差
但都未勁到可以係右翼中鋒位遊走
我今場見到好多次佢係禁區等波 比兩個米9中堅夾實

好想下季簽到kovacic

發覺真係好多on9仔以為真實足球同打fifa一撚樣
想點就點
搵個keeper出黎踢前鋒又得
事但搵個新仔踢常規正選又得
賣tbo搵bulka做正選又冇問題

一係就叫煙剷整個新Sarriball 戰術如果唔係冇得搞

仲話 binc

有冇人其實對kepa無咩信心

其實咁樣1換1係唔化算
雖則你中場有番個發電機
但世三走都係好傷 係的確好難選擇
望就望閪女人計劃好點同皇馬講數

kante辛苦了

不過Kepa我懷疑佢要交兩季學費
手唔夠硬，接波唔夠穩陣
加油啊

下場對找卡數，可以放d 青訓出黎踏下草啦掛

咁簡迪係咪踢返後咗呀？
左仔今場咪又係照樣上前迫波又可以墮後拎波

Kante仔能力開發計畫

急住反cup

要交學費架啦
起碼一季

果球傳中無諗過佢接唔實

作客對狃對上一次贏係11年

條友仔硬淨啲已經好好多
身位輸九成

為咗就一個top class就要打破曬成個戰術平衡
仲要依家簡迪踢得兩場就打得唔錯都要變

難講 車啲人真係唔係好夠高
如果再好似今場咁防守企位錯到七彩 獌玩9981既話都會頂唔到

身位真係太單薄

音樂比利勁撚到

黎緊幾場無咩大賽，俾高華錫同世三夾下先

千萬不要小覷前車教練肥賓

連sarri個體系係點踢都搞唔清就走去binc
係要凸個龜頭出黎比人屌

其實都幾雙面刀 因為要發揮到佐真佬比波能力擺佢最後
但佢防守真係麻麻 可能意甲速率真係無英超快 其他中場回防回得切

反應ok, 但接波都甩左兩三次

下，我反而唔係好擔心佢，適應左英超就可以放心

簡迪cdm 欄截 經常
佐狗cm 自由走位 插入禁區
全隊迫搶 控球戰術

垃圾車一向係狃私家雞

你唔好叫派路打法比個位?
人地係deep lying playmaker
法比係Advanced playmaker

身材所限 佢突然一 兩下咁樣出黎攻有機會偷到雞
但要長駐去進攻埋 效果真係要搏

Mateo Kovačić's game by numbers vs. Arsenal:

54 touches
43 passes attempted
43 passes completed
3 tackles
2 fouls won
1 take-on

多咗返後唔代表係踢返你所講以前嘅防中位

一如以往咁輕鬆

屌你都戇尻尻
咁邊個踢cdm 啊
kante 冇分波能力叫佢齋掃蕩啊？
咁踢乜撚進攻足球

今場冇人吹奏達子

上車機會又黎
再買埋kenedy首球

最強攻城圖

真心 巴克利係愛狗踢攻中都後過佢，明顯係有問題
巴克利波牛用體力協防係好盡力 但防守技術一定差簡迪十條街
同理簡迪前場都唔會好過巴克利 巴克利至少手長腳長 有少少遠射
咁樣兩個重新分配唔會好d?

出到咩

下季唔好走就好

今場係正常返

一齊黎

皇馬千祈唔好賣高華狗，我地買sms

你改返個名做冇頭

而家先打左兩場

前半場做迫搶鎖定控球有無得諗

但驚體力不足

點解要咁執著佐真奴嘅防守
都話佢逗後係要嚟攻唔係守
進攻足球就係要咁架啦
睇得大巴多睇壞曬啲口味 ？

唔知
冇留意呢d邊緣人士

無咩值得吹奏
係趺少左既

Kante本身個角色就係防反先用既
而家打進攻咪轉型
其實係打得好
跟本防守個問題唔係出係Kante唔打防中度

意甲野勁兩季先算啦
好多勁得個一季就收皮

Over Over
老鼠開始攻城 求支援
Over over

高華錫罷訓吧！

雞巴好撚廢，第1球真心不能都唔會輸

已經交緊學費

好多隱性迷干

跌少左已經要吹奏佢大隻左啦

成班撚樣比干地摩狗d防守足球寵壞哂
失球波都好似世界末日咁

屌夏狗比到細細力搞到住烏要較炮射

巴克利暫時性啫
之後可能華碩前過Kante
但要佐仔過前過Kante喺煙蛇戰術下短期內無咩可能

仲有叫個又唔快又唔係扭得ge中場
推上一格只會變成法比近以兩季咁
攻又唔得防又無掂

Kante踢左兩場已經唔錯 而套戰術都打得好好 就反而要為左個top class改曬套戰術 打fifa就話改就改 現實佐真打前一格就會成隊仆街

唔信既比例子你 巴斯基斯 派路 防守夠唔勁 點解要一直打中場最後個格做cdm

十分鐘精華

踢咁耐3後衛轉返4後係要交下學費架啦
難得進攻有起色，應該支持下

即係左真奴打最後係為左進攻？

不過見到高華鍚出黎之後 簡迪都無咁前

除定褲先

宜家係佢一穿=牙朗同雷斯一齊穿
加埋新龍仲未知可以去到幾高位
的確係要解決嘅問題

係呀, 你睇下人地點分析左仔咪知點解佢要打後一格

唔通你認為貪佢防守廢？

見唔到wo

下年同一個pose
不過係蝗

兩場入左6球，幾耐冇試過

車狗睇慣雙防中
煙狗快lan俾飲水簡迪打返防守足球

佐真企最後派波先到位
企前一格佢可能真係唔知做咩好

班阿洗太快 已經推到上1頁

真心覺得迪加打左邊可以幫到牙朗
上季都係咁

角度又唔刁鑽 救唔到真係
仲成日甩手 好彩冇出事

#641

最後10分鐘雷斯有球鳩回傳比KEPA，比得差到差啲比人㩒番轉頭，好撚ON9

但係kante係左仔前面，其實有咩作用？有咩分別？

我上面都話冇可能
佢一定係最後
係叫佢唔好咁極端

雷斯場場都柒真係搞唔撚掂

雖然話簡迪跑得 但成場又要跑到咁前逼 又要返後幫下守 有波又要上前攻
真係踢死佢 後D先做逼搶得唔得

活動範圍大,體力好 做逼搶

條中場好撚好j

咁你認為沙利戰術核心
就係要佐真奴打逗後果個
你認為有分別未

但如果佢地調轉位踢，會差好遠？

佢前3季有邊季唔係咁踢

kante要時間適應攻守轉換

以前佢既工作比較簡單

而家打前左真係要慢慢tune喎

冇計企係沙利角度眼前人選真係出佢最好
起碼要睇到一月

會

今次改造小干堤既計劃如果成功，之後真係不得了

一個人做兩個人嘅野

天神好過佢呀

除左平時派波進攻之外 係要隊波平衡同穩陣
個個位你失波就會斷進攻同埋比人人少打人多既反擊
同埋直成隊波轉邊 由守轉攻 幾時攻幾時放慢 控制節奏
全部都要放中間最後先做到
可能車仔真係少打呢類踢法 由細到大馬基尼利 艾辛 到 kante都慣左有個中場掃蕩機係到 但現實防中有好多種功能 就好似我上面提及巴塞同祖記（依家都係用比真歷係兩個中堅面前拎波分波）

真係明白點解佢咁想要Rugani

打包埋簡迪去蝗了

拿波里班後衛真係垃圾黎，3個mark一個都可以比音樂比利入波

第1季幫馬迪執屎
第2季幫巴卡執屎

睇佢個死人款 都唔洗望佢會改善

買唔到Rugani真係傷

體力好意識亦唔錯, 壓上制造威協
比人反擊又可以快速回防

真係唔慣見到kante係咁攻

屌你老母唔上點踢進攻足球啊懵撚

小簡迪黎講唔係無可能

比佢練成到真係不得了

因為冇可能即刻放Luiz落冷宮
我所以係話企係沙利角度

沙利戰術就係要一個逗後分波兩個通街跑
係連登仔先諗到反其道而行
一個逗後通街跑二個前面分波

Rugani 可能係頂迪加唔係雷斯呢

有黃馬褂嘅垃圾撚樣真係好煩

雷斯呢啲黃馬褂
Rugani 黎到分分鐘係迪加無得踢

咁又係🤷🏻‍♂️

簡迪踢到deep lay就唔撚洗買左真奴啦仆街

仲問轉位踢得唔得

你竟然仲會望佢改善
要改就1-7果陣改左

明白了

其實Rugani 都係麻麻地
唔覺天神差過佢

其實Kante初初係打前鋒既

Sarri not happy with the defensive display: "I am not talking about only the defenders, the defensive phase for all my player. If we press very high then we are able to do well, but in the other moment, when we are not able to press in the other half... we are in trouble"

我地今場都不遑多讓 8個人回防比人地波傳中任射

睇耐啲咪慣
話明新戰術

Rugani依件後備買唔到有幾傷?

你話vvd就話姐

Sarri on possible title challenge: “No, not in this moment. We did very well in the last 25 mins but we have to work, to improve in the defensive phase - & I’m not just talking about the defenders. If we press high we are able to do well. When we are not we are in trouble”

雪雷斯囉

原來個理念係咁

Rudiger out

Sarri on Loftus-Cheek: "I prefer to have on the bench, two wingers and only one midfielder, so it depends on that"

簡迪依家唔係best position都踢到之前嘅7成實力
俾佢再fine tune吓+練得成真係不得了
現階段睇唔到有咩理由要佢落返去踢防中位

佢由安76年代not me not me
都以加都唔覺自己有問題
佢點會改呀加埋有油王撐腰
沙利又刷下佢鞋佢只會更加仆街

Sarri on Hazard: “He is a great player, but in this moment he’s not able to play for 90 mins. Yesterday I thought it was better for 25, 30 mins when the intensity of the match is going down.” He hopes Hazard will be at full speed in “one, maximum two weeks”

不過今場唔係奧巴美揚同MK瘋狂飛機
今場已經俾夠狗反Cup456
45分鐘輸7-8次同一個戰術真係好離譜

第一球如果換位已經出現唔到分俾牙朗球波

仲用埋頭搥，真係

有冇人屌唔落牙朗仲開始幾鍾意佢
佢係好慢俾人弱點攻擊
但佢真係俾得到佢能力以上既野你
Emerson冇得玩係有原因

有冇人覺得今場kante根本冇乜問題

反而而家擔心萬一左仔傷左/冇氣邊個打到佢個位

不嬲鍾意佢

Petr Cech is out on his former stomping ground and watching the Chelsea players warm down. Zola and Cudicini are there too. #AFC #CFC

Sarri on wanting a cigarette at the end of the first half, where Arsenal had a lot of joy: "I enjoyed the match for 75 minutes, but not the 15, in the other 15 it was better to smoke... I think"

呢兩年都係呢個心情

咁可以外借了，7個中場你都用唔著

能力係唔勁, 但幾鍾意佢

佢完全就係踢進攻足球ge人選
有助攻 有入波 罰球仲要好撚勁

Kovacic?

Drinkwater ?

下年返來做二號龍教Kepa就fit晒

超班添, 球頭鎚同上半場個壓線真係覺得佢意識好好

勤力，真係好勤力
唔捨得out佢

左仔d直線真係俾得幾好

飲水走先啦係都

除咗第二球發咗吓夢俾2&b喺盲眼位攝入去射之外都冇大問題

佢要再tune一tune

你見輸兩球其實佢都一早返到去禁區

只係搵個人mark住但未知自己做乜好

所以真係明哥迪奧拿點解咁想要佢

不嬲都鍾意佢
防守能力唔係頂級嫁喇
不過體能波底傳中都上乘又有入球能力
仲要有埋罰球

護級啦屌你老母臭閪

Sarri on Morata: “I think it’s very important for him. I’m very happy with him but i think also he can do better, so he has to improve”

都係睇佢每場功過，
有本事場場放題又場場助攻or入波既話，
出佢都冇乜問題

冇諗過佢打左閘又速度慢但都仲做到後上插入
真係佩服

飲水可以踢防中，切唔得

佢要同高華狗，巴鳩痢爭一個位

希望有一日你真係bin到

今場守個啲mistakes 都唔關佢事啦
係啲中場同翼無mark overlap個個

佢應該係世界top 3既deep lying playmaker
完全係派路繼任人

Baka > drink > Zapa

續步清緊干地d權鬥產物架啦

失第一球柒頭安發撚緊夢 真係要拎返出嚟鞭

以身價黎講真係超撚晒水準

有埋速度佢已經可以係世界三大閘啦

最怕佢入波能力突然下降變左E雲咁樣就慘啦

其實今場我覺得成日俾人落底出波都錯不在佢
佢今場一對一都好少輸
係瘋狂俾人二打一Overlab冇人幫搞到佢防守好似好差咁

Sarri believes Eden Hazard will be ready to play a full game in a week, or at the maximum two weeks.

少一手遠射

有拿波里迷fd同我講佢直接攻門能力好拎廢
遠射同執雞意識都好差

但傳波真係勁 尤其短傳

體系球員黎

同埋佢助攻意識真係好好
永遠傳完波都會即刻走位follow
佢近近季都已經係果d位入好多球

好明顯係佢唔識波
到佢有一日bin 到咪應該係煙狗搞唔掂俾人炒轉戰術嗰日

寶清:唔關安事咁都屌安 安係原罪

華石可唔可以踢到呢個位其實？

不過呢場證明左出佐真奴既成本同法比冇分別，
Kante一個守唔哂條中後場，中堅點都要買人

我就唔希望bin到
Bin到就證明隊波廢
我寧願比人bin撚返轉頭而隊波踢得好好地地拎埋冠軍

以波論波，柒頭安係有進步

頭先有球係邊線都猜番出黎中路做進攻
係幾好j

又話binc
然後又冇左影

咁係要老退嘅時候啦

同hazard 華錫 彈彈波

有咩撚波中堅買

算尻數啦你根本唔知sarri 個中場分工係乜

30歲先黎進步

佢等波到果球係佢d鳩屎心態出事
但呢兩場睇到佢識得係邊路爆底出波係有料到

用法比踢左仔個位會點

金剛呀含同天神踢走雷斯

都係兩頭蛇嘅分裂人格啫

彈埋去做蝗

Bin 左我啦衰左姐

開頭打左邊果段幾好
2:0 之後美斯上身係咁散步,又等波到

有球豬蛇 華錫 水貨同牙朗喺左面玩彈彈波幾好睇

30而立。

如果真係買齊沙利果5大targets就真係好癲

高仔+夏狗=雙世三

左好過右

好似少左少少時間停頓 係咪我錯覺

無得改同佢個fd雷斯一樣
兩件心態同個腦影響哂佢地個成就

係少左，我覺得d人走位多左，佢有位交唔駛諗咁多

柏度雖然能力見哂頂
但真係做足120分比你
好撚勤力

應該係教練唔比佢咁做

阿狗真係幾好笑
我地一開始冇full team就講到我地贏在後備力量咁

明明係我地正選冇出到best 11

佢覺得自己真係球星玩臭格個閪樣真係好嘔心

夏狗一出黎同佢個氣場同作用已經天同地

希望佢安心做返一件綠葉，作為工兵佢肯安心踢既話佢都算黃金工兵

係
佢用速度落底就係發揮到佢最大用處
但巴閪人d死人心態真係好鳩

睇咗咁多年雙防中嘅防守足球，突然轉打無防中嘅進攻足球係有啲唔慣嘅，等遲下簡迪打熟咗個B2B位就唔會好似今場咁牙煙㗎啦。

BTW，大家支唔支持用返天神頂雷斯個位或者雷斯同迪加轉位？

同埋莫拉達好少一腳波
次次有波到都要上吓腳
明明好多情況都係隊友上緊嚟
可以即刻一腳回返等隊友可以推上去
之後佢再走位，但莫拉達次次都死要上腳
好多時都係跌或者攤到個攻勢凍晒

人人支持但無法實行
因為雷斯係契仔

佢球球好似入波果球咁咪勁囉

柒頭安加埋莫拉達都好少一個波
有時搞到d人回哂防

純論技術 佢要變速落底根本冇邊個mark到佢

夏狗唔續約既話都幾肯定下季會拎去換高華狗

轉位係可行

一日未買到中堅都要硬食雷斯架喇
出雞曉一樣冇防守，仲要下下大腳清俾對面，衰多幾錢重，甸臣=後衛版女人達

好撚憎雷斯果D長傳
完全無意思
最記得有球 佐仔叫佢傳比左邊
佢係到斬上去 然後越位
屌那媽

我地同意有撚用咩
天神出黎吸經點都好過雷斯 但如果派膠煙蛇咪一樣比人針著來屌
根本冇解 中堅真係唔夠勁 咪有希望踢得出進攻form 下年主力好似利狗咁補強防線+留世三+叫高仔過來

要靠咁撚易食既餐士先識入波就碌柒啦

出雷斯有機會雪，因為佢d粗糙防守食牌

Btw今場女人達係有改善
要求唔高，慢慢打返起信心，唔好一迫就跌is ok

我理想咁諗 達仔仲係好想自己入到波拎番信心之後再慢慢打配合
但如果係咁都係死症 如果佢同隊友配合多啲可能仲多入波機會
把唔把握到就真係要睇佢自己

臨尾都發哂癲咁跑去逼會長，見到都辛苦。。。

佢長傳前d指指點點好令人反感

安同女人達真係唔可以咁易甩
以前就個個逗後
而家個個壓前
所以任何失誤個後果都會被放大

唔係買龍門用咗太多錢嘅話，分分鐘買得晒煙sir嘅所有target

所以話見到雷斯啲虛擋真係火都黎
前場個個搏撚埋條老命去踢 佢就hea block 屌你老味

呢兩場見到進攻戰術有效用都好開心架啦

當然仲有好多地方可以調整

同埋干堤既改造真係最期待既地方

次次都唔係100%飛出去擋波

on9

關咩事
閪女人本身就係度縮
Kepa都係焗買先肯出天價

起球場計劃取消左，唔好同我講冇錢

有不過唔肯洗

高洛雲多5m都唔買 閪女人真係落街買菜咁樣

教防反可能幾個月可以run得好
要進攻足球個form要多d時間適應同調整+針對買人

高普用左3年呢間先開始發圍
哥狗咁勁+無限金錢都要1年多d

煙蛇三個月run唔順係合理

望就望油王唔會頂唔順炒人 同埋好似之前咁全部plan a買唔到搞到要開片

Rugani，Pjanic祖無心賣,西瓜西女人無心買
Hysaj同Vecino 唔使買喇

今日垃圾車三大巴閪垃圾
堅尼地 柒頭安 雷斯齊齊出醜

達妹呢球有啲似達叔射死鏝果球

西瓜要買啦

我都覺

太耐冇睇過呢d中鋒單挑對面中堅贏再射入

煙剷依啲老坑好識做啦 佢口講唔介意轉會搞成點
應該唔會再搞多次干地啲大戰出黎

加上油王都爆機
照顧好小雷子加同高層關係好既唔會點郁你

佢係拿玻里都受開氣
唔似干地真係心高氣傲

佢呢d做商起家 識睇人面色啦

巴西孖寶係場上只會拖低質素

隔離阿狗吹到jorginho只係等於強化版沙加

Kovačić: "I needed a team that wanted me and I found that here with Sarri and Chelsea". Per 'Sport Klub'
Sounds like he is here for the long haul🙌

岩啊 魔迪只係強化版2+b

Hazard+50m>Kovacic
confirmed

留下來吧

其實係
佐仔d防守真係要搞搞佢

Hazard 50m go rm and kovacic back rm

其實奧燒係咪比現代足球淘汰左
佢真係好雞肋

其實差唔多。防守左狗仲廢d

同法比去美職算啦

經過今場，真心覺得應該借走切

守ok 但攻唔ok 呢, 我地冇左西多呢個位

沙sir啲換人好正路同好爽手， 60分鐘兩個
呢方面贏干地幾條街

咁後備有兩個勁啲嘅係到
60分鐘爽手換我諗比著干地都會

遲下asus同世三正選就未必啦

打雜

有冇人覺得新款個吉祥物樣衰左

我有睇佢係拿記既往績 大波 tight game既話 換人都係係63-73分鐘換
都要睇車仔後備有咩人既

佐仔睇落踢法唔會跑太多+戰術核心 應該踢足比較多
會換都係換翼+另一個中場

不過幾有趣既係 佢係拿仔好幾場都係換閘先 第二個換中場/翼
可能車後備閘太廢基本冇得換？

-6 到
好彩阿埋門垃撚圾
防守廢撚到

Ching你lag咁耐機

好多on9 9up

打前咗 防守貢獻就一定少咗咖啦，但佢進攻又唔係冇貨唔知你地屌sarri做乜 諗簡迪防守貢獻少咗不如屌高壓做得唔夠好比唔返個波左真奴再做仲好啦

班傻閪失兩球就藥石亂投亂鳩咁指 唔講以為0:2，3球冇撚咗，進攻白做呀

晒你老母啦

我喺亂葬崗挖晒你冚家出嚟鞭屍就有份，干地頭幾場咪擺Kante 打單防中囉，結果點啊？

蝗借高華過嚟唔單止等我哋幫手練兵
仲似係俾機會佢夾世三
下季打孖帶返去重造中場線
無買斷真係...

29歲仲重咩造

成日都話有埋速度做左阿朗啦 仲打閘
有射門罰球體型

Kovacic既心已經染成藍色

失嗰兩球係核突嘅，但兩個月教到隊波可以撳住攻仲想點，同埋下半場個情況仲要好左，基本上我轟狂攻

唔係對面射得差輸咗啦
咁易接受下次實比人大炒

同樣地唔係會長勁，入多兩粒添

睇咗少少車仔
沙利當簡迪咸錫咁用
壓到咁鬼前

輸贏都冇所謂住
沙利話比3個月試用期佢大執

唔似d on9阿迷咁快舉牌叫人Out

人地個幾球tap in 冇得比
下下8碼任射 睇到Luiz 條垃圾就眼火爆

發覺後防冇一個提到場
連azp都鳩下鳩下

樣樣都有d

迪加算有表現，唔係佢夠快真係場場比人吊到456

點解你地講到好似呢廿分鐘好似永遠都會係咁咁
下半場已經好咗啲
除非連續幾場都係咁柒無改善就話啫
不過我認同雷斯係垃圾

上半場有幾球吊入禁區真係好正，如果Kovacic 同Hazard 上曬正選應該屈到

我覺得Ampadu 會打到雷斯個位

基佬 交太多學費

其實阿朗防守慢就長久以來問題
再加上雷斯懶西，佢地兩個中間個位一定比人屌到闊過西隧

佢d長傳好準

又比沙狗續多一場命

長遠期待佢

迪加去左邊

有樣野有無留意 夏神同阿朗好似好唔frd
兩個喺場完全無交流 琴日夏神交比呀朗入波絕殺夏神都無話會有少少興奮 平時日常佢兩個都無乜畫面係一齊有講有笑 我覺得似係夏神覺得呀朗唔夠班

你阿爺，車仔無咗摩角大順𨶙到

出左moses起碼4:2

之後每一場之前都要講句

「呢場贏唔到沙狗就躝啦」

如果沙利頭兩場係輸呢度都應該一樣

果d圖擺明假架啦

講開又講，呢隊阿狗應該好過上年

要清埋班老野先

好，講多36場

奧燒真係躝啦，完全無心機踢波

奧巴美羊同拿卡兩個啲態差到

末代雲加兩件垃圾

達仔今場進步左係真既，不過佢背身拎波真係麻麻，夏神呢招好過佢

唔知點解望到張相好有希望
有種無形氣場係度

餅印，有無Kovacic highlight ？應該打到同夏三差唔多

Kovacic

離遠睇好似下

asus

睇highlight都分唔到高仔世三

麻麻地
愛美麗級數唔會好得過全盛時期既雲加
雲加係收尾個幾年柒姐

雷欺唔好派路上身 正正路路交波
唔好交失 後防就少一部分壓力
佢啲長傳都唔撚到位
相反迪加啲長傳就好好多

咪話上年囉

依家個體系巴克利打後備其實幾好用
琴晚佢表現唔錯

又17號 夏神出道咁

尾段有幾球佐仔叫哂要波 佢唔俾一野斬上前
依家有高華錫同佐仔幾個控到場搓到波就咪斬上去啦

不過以前我地屈阿狗機個陣
都係縮住踢踢反擊贏
佢地輸波都仲可以J自己主攻
昨晚我地射門、射門中龍、控球率全部贏晒
未試過贏得咁徹底

油王親生仔 vs 沙利親生仔

吾皇既希望？

但啲防守好撚差

熱狗話我地後防雷斯已經係最好果個

咩眼睇波

轉打主攻仲未慣，但而家起馬進攻有d野睇

送雷斯比佢地

萬分同意

冬季買個中堅

買完都係出雷斯

可唔可以借99年

做得熱狗 仲唔係用屎眼睇波

下季皇馬進攻孖寶

有冇手足覺得場場咁逼搶班人好快收皮

要有幾蠢先咁都完全諗唔明

有球雞扒接傳中甩手 拿卡過去踢雞扒
迪加即刻衝過去凶鳩拿卡 勁撚霸氣

型撚到

迪加同雷斯調位會唔會好d 迪加執阿朗屎 azp執雷斯

真係值得捱眼訓去睇，呢隊車開始成型

係夏狗呢兩場自己無精打采姐

我覺得佢仲放假mode緊

今季我諗最正係對中下遊終於唔駛睇西波 起馬有進攻波睇

大住肚都踢到咁，唔好咁多要求啦
過多兩場fit 返晒再假設啦

一入波即刻yeah喎 重睇喇

Matt Law: Eden Hazard's shirt colour is still blue but his mood isn't.

皇馬強行留住高華錫是殘忍的！

希望佢變true blue學古狗玩罷訓

皇馬：加錢換你世三

未買到世三，借高華錫過黎夾住先
下季一野收返高華錫同買埋世三

諗起干地和緊個陣換走世三

M子終於用腳

好撚痴線

諗緊隊白色衫

佩雷狗錫到世三濃 專登派人來幫佢適應皇馬

見到宮清喺公海法比post

@奧寶寶

想問下拎住5分買作客中下遊波飛難唔難

作客真係唔知
但下年想去睇對富咸

雷斯已變成人見人憎既球霸

食晒中下游應該入到前四啦掛

唔會憎佢個人
佢true blue同肯減薪返黎仲要冇歐聯係事實

好撚彩沙狗都知自己防守唔店
希望下場會執番好 起碼遮線遮位做番好
咪咁易比人出到波去禁區

牙達係幾時紋咗佢老婆個樣落隻手度

返黎有超然地位
PSG果邊又養生

唔知點解覺得依隊車會比摩狗獌格食格

上半場chur盡左班阿狗，你睇到下半場佢地都谷唔起

牙朗
想問下尋晚廢達除左入波果下仲有冇好表現
同埋安躝得未

做咩咁多負評
係咪又唔明blue mood

再睇返精華，阿最有威脅個幾球，kante 同 佐真奴都有返後，但唔知點解全部人都向禁區入面跑，而巴克利好似沒咩幫手遮返d 位，唔知係sarri 教定係點。
最尾世三比基奧特果球，基佬d 走位有d 差，同世三跑同一條線

依到大把廢青英文都唔識

For the record re Hazard piece (concerned I have to explain this) 'his mood isn't blue' means he's not sad.

唔只呢度多廢青啦
Matt Law自己都要出多個tweet解釋返

就係驚啲非英國人唔撚識

DSE English Language Exam - Reading

Choose the correct answer

“Eden Hazard's shirt colour is still blue but his mood isn't.”

A. Eden Hazard does not want to stay at Chelsea
B. The soul and passion of Eden Hazard is not in Chelsea
C. Eden Hazard does not want to wear the blue shirt
D. Eden Hazard is happy to stay at Chelsea

補習天王notes

好多文盲

唔會咁出題掛
好明顯有個答案係相反

普遍車狗都係準備考dse
英文差d係正常

呢到至少7個錯曬

半場個時牙朗入更衣室捉左巴鳩利黎吹水

應該叫佢要返黎明手防overlap

咁又唔關事嘅，唔係全世界嘅人都好似英國人咁咁鍾意玩語帶相關嘅，一時get 唔到正常

臘腸仔你dse英文唔係得3咩

朗

都係躝啦，Telles is coming to CHE~

我9月升小六

我出年中4 想買舊書 有咩要注意？

諗番起個gag
文章原句: 「窗簾是藍色的。」
你老師:「作者是要藉由窗簾的顏色，引出作者的被束縛以及憂鬱的傷感。」
作者: 「窗簾就他媽的是藍色而已！」

套落而家個情況
直播:世三無笑容
傳媒: 夏神無尼神氣，同隊友冇交流，身在車營心在蝗，
夏神: 屌你老母，有乜撚野咁好笑呀，而家捧英超定捧歐聯呀，對弱隊都要失兩球，負碌險勝咋，我係笑都笑自己隊條垃圾後防先啦仆街

世三：未食漢堡點有精神

屌奶星，拳王Alli 個手抽筋手勢變撚埋challenge，連啲唔睇波唔識Alli嘅女都爭住做

JT都有做

睇完身心舒暢

matt law句野自己懶含蓄姐，
isn't blue個blue我撚知佢解chelsea既blue定sad既blue

係呢個風頭火勢
講呢句好難唔將blue當chelsea

連英人鬼佬都誤會句野，比連登仔話文盲唔識英文
真係唔知佢地英文有幾勁

Champion of euro you never sing that
you never sing that you never sing that

臘腸仔，英文3

成班衝出嚟拋書包
連登仔英文勁過英人
教波勁過沙利

D白鬼成日玩D語帶相關既幽默真係唔識欣賞

鬼佬=文盲/準備考dse

撚仔又豬波

still同but 誤導人
無轉折成份but乜鬼

利申: 英文F

同大家成日搞爛gag 一樣
打和啦 super

佢咪就係因為想玩gag所以加個but

蠢就蠢 讀寫障礙反應慢係呃人

就算再柒 都唔想睇西波

香港人玩食字=型
鬼佬玩=唔識欣賞

有啲波路

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你搞gag = 超好笑，其他人 = 垃圾傻閪廢唔好笑

講得好！

點解要加密

Willian borges da silva!!!

威利安~
好想爭返一口氣！

進攻都叫有成果 係時候執防守
希望九月尾打猁之前執得好

達仔識得推甩人用腳射已經好好多

沙利 蘇拿

有冇人有留意CFCFANTV個大波女主持SOPHIA?
原來佢有放露點相上網俾人JOIN MEMBER睇

你拎張圖出黎睇好撚過啦屌

好耐啦
佢對波都幾假下

有冇轟迷覺得今年係時候拎英超？
通常個陣柒下柒下 上一年成績又差既時候 就係轟路士拎英超之年

未見過轟打主控主攻拎champ 係都想睇下

100球肥安個季都無呢兩場咁好丁

圖都冇張點撚樣留意

馬達年代 主控足球拎歐聨 算唔算
（雖然8強開始打超級大巴）

最重要嘅場次都係大巴

稀客

果陣點算主控呀

刷角，怒bam

贏場波就打飛機
叫西女人買人補強先啦

中堅電欺柒下柒下，又唔比天神上位
左閘牙朗攻優於守係隱憂
中場巴克利明顯未夠班，高華碩要做正選
安表現時好時壞
柏度始終年紀大
達子係對阿記呢啲垃圾後防先入到波

google sophie rose nude =.=

中堅買咩人都係會用雷斯，除非你去暗殺佢

樣衰到

脆求收山腳

假撚到

個陣就係柒下柒下先會拎英超
死老野法比個d老到行唔到 電欺爆炸爆半季
要有依d人在陣 我轟先會拎英超

如果西女人肯聽我講
第一件事就係買返哥狗返來

限迷煮限飯先係轟優良傳統

唔好輸波失波就換人捉鬼

沙Sir 幾positive d對答

有得屌你班青頭咪又係餓狗搶屎除褲屌

岩岩開始頭幾場係 馬達r7L8中場控來控去 控足60分鐘
垃圾5000萬都未搵到位走
最後控足全場 再靠-6足球入波
名正言順主控

1001

公海冇撚曬人
所以返來坐下

pm aggerlo互射啦

早一日 屌左佢一獲
之後扮唔識我

1hr

爆post la Diu

屌你老母